其實識女仔有幾難

港男肯嘥時間執下個樣同埋衣着，再用多少少嘅勇氣當街問心儀嘅女人拎IG再慢慢傾計培養下感情，世間上仲有咩女你係識唔到，識完仲可以順便食埋

周街識人，點知你係未意圖不軌

仲唔快啲把握時間識多幾個女仔

係未

唔係意圖不軌都唔會識人啦

樓主食過幾多條女

港女扮上菜！

都唔係好多啫

算把啦 死毒撚

但其實佢講既野又無錯
不過連登仔自己毒又鍾意玩專一同剩係想要乖乖女喳嘛

啱啊，時代唔同㗎啦